去邊度可以大力恥笑鬼佬

見到班鬼佬咁撚智障 真係舒服晒
平時就唔鐘意戴口罩 仲覺得自己好有道理咁
又鐘意吹自己文化係咩有病要喺屋家
已經一堆無症狀帶原者
何況邊個確保病嘅一定留喺屋企 你以為自己白人個個咁高質啊？
簡單嚟講就係硬頸又唔聽人勸 大爆發根本抵死
睇佢哋死都要堅持又一堆人中招
爽到仆街

死多啲先笑

可能都係死外國勞工多